Neville Ng 既英文係咩水平

聽人話佢d英文寫得好唔掂、但自己英文仲屎唔識睇佢係咪真係咁差
香港大學生來講係above average 定點

改人地個姓做英文名就知佢把炮

姓同名都得
Neville is an English masculine given name, toponymic surname and the name of several places.

oh 學到野

仲以為佢死曼狗拎人個姓黎用

哈利波特個肥仔咪Neville

加利仔老豆叫Neville Neville

佢city咋喎

其實好多西人用人哋個姓做名

咁撚on9

唔好on9, 我公司有個洋腸first name叫Neville

捧得49000 都唔係d 有質素既人